939 建行 苦主區

$7買 而家跌到落$5.49
會唔會好似匯豐咁？

會

7蚊你都好耐之前買落

入咗農行
博反彈

上次除爭完佢升返即走，內銀全部都變晒垃圾

d壞脹多撚到，都未爆同老比美國制裁已經咁勁

內銀應該仲有跌浪，睇下今日支大陰觸，跌浪的開始，無底深潭，最好放左先，再先番先再入番～

只淨返當年供股d碎股
內銀...嘥氣

😕

今日放晒了

聯署支持封殺微信同TikTok

😾

死坐爛坐幫你唔到

7.4坐咗2年幾

點解可以咁有心機

唔睇講市日日返工咪得

收息都收咗3次
唔睇

儲定錢供股 支銀今鋪應該好多壞帳，一個水災都唔知幾多億

苦主收過嘅息都補唔番股價

等5蚊邊溝？

5.98入

6.28 入.

小佢老母, 收完息. 連續19日 陰燭.

坐吓先，等佢番家鄉你呢？

唔想煩，今日賣鳩左去。轉倉美股

我都係

穿埋5,收得皮

有啲想走
上面咁多天災人禍
銀行頂唔頂得住

6.9 入。。

7月個陣
5.99入 好彩6.54走哂

坐左兩年幾 溝左先平均價7.0

你再睇下所有內銀價位同佢地52週低位有幾近，就知駛唔駛止蝕啦

我賣左d 做左short call + long put
不過都係蝕 丫賣唔賣左去好呢

仲溝

可能會落4蚊

點解會跌到咁
究竟有冇人可以解釋

由$6.6跌到$4.9 冇水花

升啦

竟然識升
快啲俾我走我6.0x

走左未！ ？

未

都有排

Dh收

睇6蚊先

我衰貪心，掛4.9 溝唔到

呢度啲人一時一樣

4.98溝咗

買得銀行股既人,你期望乜野